政府唔封關唔屌，反而屌鳩人去船P，連登仔聰明啲啦，咪咁易比PR帶風向

明眼人都睇到係PR帶風向引你地互屌

老鳳認同

老師我都認同

你講完冇幾耐奶共狗又多個post
香港人好自律 40 人船p感染群組

真，把關做得好，幾多P都得啦。
不過連登仔多恐懼燃又怕死，終日龜縮係屋企，一聽到群爆就屌咗先。

push

認同

咁火車頭、廢老下巴戴罩係咪都唔屌得？

兩樣都屌唔得？

拆籃球框都大把人支持
香港人真係得啖笑

唔係唔屌得，但唔好咁蠢比PR帶風向放過政府

唔好比PR帶風向